真係比我估到 你有冇咁垃圾

一出黑白圖我就知你會搵我